睇好啟德變太古。慈父:「人生如賭博」

現居太古城的退休人士郭先生，有意入市啟德嘉匯兩房單位予仔女，預算800萬元，自己畀一半首期，仔女供，呢個樓價係極限啦。因為唔畀多啲首期，銀行未必咁易借錢，佢哋又供得辛苦。

之前啟德1號開售，自己冇乜留意，但見到海航用1.3萬係咁搶地，就改變睇法，認為啟德有發展前景。

他看好啟德未來發展媲美太古城。問他為何對啟德咁有信心，

他回應「人生如賭博」

其實講得岩

起碼老豆出4m去賭

肯畀錢就係「慈父」

同一道理，肯畀錢就係「孝子」

投胎如賭博

似借名炒樓，唔信咁多慈父

人地咁講你咪咁聽LOR HAHAHAHAHAHA

識咁講幾好

下一句就係 贏輸都冇時定

係，至今訪問咁多人，人人強調自住，仿佛炒樓不存在

你俾一半首期，又落我嘅名

我理撚得你有咩居心

唔通同你講我係買黎炒嘅咩

btw 個仔女有父幹真好

係咪－半who know.

不過期望子女食咗層樓鬧上法庭

睇人pk最開心

我諗一半半啦 炒輸都有四幅牆留比仔女咁解

都唔係架，借名炒樓就要還。你幫我買樓就唔使還

無錯啊
好過而家喺度同人講，太古城當年都係40萬啫
(當年有錢但冇買到，而家仲租緊樓 )

瀟灑

Trust既官司有排打

俾左首期已經行左捷徑

唔知笑佢好定負皮好